大陸狗話HOCC呼籲攻擊醫院和學校

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

大陸狗日日都用緊ddos攻擊緊我地醫院同學校啦

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大家吾會理hocc講乜
只會跟李力持做野